香櫞執笠會點，有沒神人知道

假設GME去到$1000，$200嘅call有一億張。
緊急清盤會點

Refund